雖然大部分人和平，咁果幾個人係味會以暴動罪被控呀？

如題